建議】加入hashtag 方便search

每個Post 都可以加hashtag, 如 #真普選

還有加上 @會員號碼 通知指定會員